金蛇又話die for Hong Kong 而家去左邊

遊說緊韓國人支持我地

Die左

敗走

口號黎姐

足球教練你想佢點
仲要係外國人
咩堅sir郭sir個d直情冇出聲tim

好多人連結婚誓言都當食生菜
幾多歲呀？咁易信人？

白蛇die到去埋中國教